2019年 2月9號 9時15分 開 19 29 39 49

操你媽的
嚇得我冷汗直冒的
實在是太巧合了吧

9點半開喎

跟住樓豬買而家準備去收錢